嚴選火影最美女角

鋼手

嗚門 阿媽

唔係男的?

加埋井野同手鞠
3個金髮大波

紅豆

一樂老闆個女

一定係鋤田

白

千代

大波田無得輸

屌你啦
緊係天天

井野最高

大蛇寅

夕日紅

竟然冇水影

以前好多H漫

天天屌天天

手鞠

雲隱果個符合特徵過手鞠啦

大蛇丸

五代水影

who?

失落之塔女主 薩拉

識貨

一定係花火

冇人講香燐?

井野

小南

天天

鐘意包包頭

除左臭雞櫻個個都好正

係人都咬過既肉體, 實好多病

小南呢

10

The Last嘅花火

Boruto嘅沙律

點會唔係水影

性格問題(隱性), 萬年單身sip灶罅, 後尾自暴自棄越食越肥
可能仲衰過港女櫻

Samui 唔知中文譯咩
真金髮大波
不過手鞠都正

冇人鐘意黑妹？

御手洗紅豆

多由也世界第一

水影

千代婆婆冇人講?

Hi

畜生道 紫陽花

都正

點解每個火影po留言都要po呢張相喎

無計你太突出

花火

明明個個女角都有人講

忍界大戰有集出過雷影個秘書黑妹

屌你真識食

六道老母

我屌到佢反白眼呀

我條女

呢個就真係正啦

你估下唔打交個時千代婆婆拎十機操縱黎做乜

係

點解個個都負評

天天由細鐘意到大
點撚知疾風傳幾乎冇出過場咁滯

你地

女角？

靜香！

點解唔係pain其中一道個條女

雞味太濃

千代婆婆

你有無睇過佢老左個樣...

無人講小南？

音忍條女

呢家真係狗都唔屌

屌，好鐘意嗚仔同好色仙人修行既劇情

Btw我喜歡綱手，水影都唔錯（如果剪咗pat前陰既話）

水影呢啲先有女人味，小櫻井野呢啲𡃁妹仔過主

蝶蝶先係最正，變肥變瘦，部分倍大

水影個血繼限界應該係水影單身嘅原因

天天

綱手真係正到痴撚線
唔好同我講咩佢係五十路又老又剩
年齡從來只係數字

暗部冷艷美女卯月夕顏無人講

大波田 同 水影冇得輸

鋼手 對波玩到下世都得

螢啦
又大波又靚

6尾徒弟？
螢

識波

上面最正,可惜死左

蛤蟆媽子

鼬條女
好似叫泉

一定係鳴門之死嗰個女主角-紫宛！

博人傳個4代水影最撚正

自
五代先啱

金髮版雛田

梗係鋤田啦廿..

手鞠 井野 紅豆

最美女角呀

咁多個淨係狙擊佢 好想大家都欣賞下佢

劇場版D女主角
邊一個唔係秒殺港女櫻

冇H圖好難討論

冷門, 電影版嗚人之死
最後條女暗示嗚人要唔要幫手傳宗接代

多由也

你應該改名做穢土轉生多由也

山中

咁我巴打嚟咖嘛 所以個名係佢男朋友

同你玩a4紙𠝹龜頭

紙假鳩插你屎眼

睇字都覺得痛

大把

變化術嘅木之葉丸

鳴人多重影分身輪姦大波田 h 漫呢？

曲綠求h漫

鋤佢塊田

懶得追post
君麻呂條痴線佬入咗黎講多由也未

又想狙擊我

火影post嘅樂趣黎

唔係個個都知呢個樂趣...唔係啊﹗ 唔係咩樂趣嚟 好慘咖

你好過我

其實套嘢根本個個都畫靚，不如問有幾多女角差

廿年後既港女櫻正到仆街喎

屌到佢反白眼

原圖係點

緊係小櫻個女

求seed

最靚唔知,最大波一定係呢件

然後對波呢